【秒回】心事分享專區5

頭先嗰個post作廢，過返依度

hhi

差少少諗住話你人手filter

又話訓 講左幾個鐘架啦喎

香港人眼中我只係一個死柒頭

可能你好靚仔呢
自貼一張俾大家鑑賞下

毒撚開post冇人理

我都想你quote到都講話要訓 我搵左幾個鐘都搵唔到

毒撚秒回冇人理

本公主等埋夜巴入黎就就寢啦

等 寂寞到夜深

屌 訓先 明天再戰

多仔追

你都未自貼竟然叫我貼

我個樣只可以講,係個好撚抽象既韓仔look

仲辛緊 搞咩啊我地既公主

周圍d朋友好上進，自己就日日9hea

唔係 我只係人緣好 遲下俾你算下命你就會明

Same
I know that feel

金仔

Dick巴

本公主等到夜巴出現 依家去訓了

屌 韓仔

睇黎大家一講起韓仔只會諗到金仔
算啦當我冇講過

唔算

等埋

大家覆下上面位巴打佢同我情況相似但我聽日九點有堂 依定要訓先

叫你等埋

收返你個可能啦,見過我肯定連回我都唔想

執左成四個鐘
比埋完成品你地睇

屌真係好撚相似,我都係9點堂依家一定要訓

傷心痛心眼淚流

夜巴我就會等嘅

算啦你訓啦 諗住同你傾多陣嘛
我都訓 咪再亂諗

我認真架

好的

嘩巴打 點解我覺得借刀味濃 定係你真係咁撚勇打咁少格就post

我朋友黎

Wtf

金仔呢

唔好咁

香港人眼中既柒頭就係泡菜

晚安 歡迎使用繳費靈

講起pps 我未找卡數

快找

多謝公主提我 咁岩一號

遲到，未做晒
跳樓都唔掂

I'm going to rest in pieces
Goodnight LIHKG

我醒架嘛

唔好死 please
I beg you to stay alive

晚安

快啲休息啦

我又無啦啦早過鬧鐘鐘左 屌

尋晚傾到瞓左
你地講到邊

樓豬

尋日去左邊

終於蒲頭

我都話左樓豬有事琴日上唔到架啦
你講你係咪有咁講過！！！

我嬲左樓豬

醒

我個將夜呢

靚絲早晨

青絲早晨

早晨阿
我訓到3點又走左堂

屌 我都想走一陣嗰堂 之後去搵個tutor講到自己好似有苦衷咁再虛心求教

唉我都係唔走
上星期已經走左依堂 再走驚唔夠attendance

返九點seminar
內容唔明 問題更加唔識答
一班入面有幾個我唔鍾意嘅人
有幾個見人唔識答野會鄙視嘅人
一個好撚鍾意點人答問題嘅tutor

我屌你老母啦 我係唔識架啦 打鳩我啊屌你老母

冇人理 對唔住本公主激動左 雖然以後都仲陸續有黎 但黎依一刻我心如止水

歡迎各位巴絲入黎擺低你地嘅心事或者閒談
我好好人架

Mean絲其實你係咪精分

唔好咁啦

末期

夜巴
你份功課點

拎B

屌你咩

好妒忌 好sad 點解我啲功課咁垃圾

我係好撚叻嘅人

屌 尋夜食飯俾熱水辣親 今日下唇腫腫地 好痛又好柒 點算啊

咁你一定好撚想恥笑我依啲失敗者

晚

你讀law架
你笑我就差唔多
我連degree都冇得讀

各位大佬，我瞓醒了，終於

試下唔好咁自戀

早

起身

我唔會笑你
因為我根本只係舊負碌入到大學嘅垃圾

各位早安

Mean絲讀law
咁勁既喂

做咩話我bb

其實我都覺

所以你話 環境所逼 我日日都要扮醒同對住啲西口西面嘅人 係咪要上黎發下癲

笑左

做咩啫，唔好講讀書嘢ok?
我已經走咗兩次mid term喇屌你老味

唔記得左mean絲係咪唔係香港讀架？

我呢種叫自知

你又做乜鳩走mid term啊

負碌入到law...

Mid term好死姐

不是

又應得幾靚 我鍾意 比你過關啦

唔洗找

其實我幾鍾意

留學生既生活到底係點

唉 柏豪把聲

沈青大方承認得體好多

瞓到過晒鐘先醒，好彩俾補考雖然有一科封頂得C+ grade

我個人覺得除左多左日常生活野要做之外冇乜太大分別
多活動囉 不過香港都多啦 性質唔同姐

一切取決於你讀咩科

咁你要左青絲啦

個半鐘後我上完堂你歸返我

嚴重土地問題
係學校搵撚左半個鐘都搵唔到容身地方溫書
屌

你當我係咩

唔會home sick嗎？
始終係香港住左咁耐

我摺係房咋
個library入過一次咁大把
又唔想去啲canteen同cafe

不了 唔係亂咁比人要

我給予你自由度嘅bb

我依家就係摺左係can
因為無地方坐 on99

堅嬲
你食自己

會嘅 少少咁
每次搭火車delay, cancel、等巴士耐到搞到我睇唔成戲就即刻想MTR入侵英國
黎之前從來唔覺MTR好 依家返到香港我會追住架鐵黎奶

又點會唔掛住香港 只係未去到好誇張咁 一直都覺得香港好靚 只係我想周圍去下姐

土地資源對毒撚嘅分配不公平

咁你又唔好嬲
讓下公主啦 佢都係平時太辛苦 先上黎釋放下姐

對唔住 我以後唔會架啦

青絲 真係想喊唔係講小

今年既願望係想遊曬成個香港
但無伴 無人陪
依家都11月 最終都完成唔到

乖 姐在

今年唔得咪下年囉
成世人流流長

算 已心死

唔好安慰我住
我要培養定個sad樣
一陣可以扮到好愁咁 個tutor會鬆手少少
同埋其他人都會冇咁西

最憎人當我貨物想比人就比人

青絲你能醫不自醫

對唔住啊
我唔會再咁做架啦

你再煩
叫夜巴block鬼左你

呢樣野我諗無人會鍾意既
但公主仲細 你就讓佢一次啦

夠唔夠sad

Sad到唔想出門口

咁又唔得
乖 快d出門口返學

你好似啲家姐

好撚凍

返四點工依家成五點先出門口
死得

咁我確實係大過你既

準備受死吧啦

青絲同公主好warm 喎

已經唔係第一次
遲早比人炒

利申 gay佬 唔sheshe

Dick巴返咩 講唔講得架？

屌 完全好似回緊whatsapp group咁

依家未畢業 仲有科retake緊
做緊bartender

根本就係
啲quote 超長

本柒頭返嚟了

冬天先會出現 平時我好守時

其實巴打你想要咩花名

返9點依家11點都未出門口

有無折頭R
Btw bar開咁早架咩

得我一個秒回

我嗰間半餐廳半酒吧
有野食 有cocktail飲
係旺角姐
你黎食野我實幫你搞張單

氮巴

我都秒回緊

價錢正唔正路
好似幾正咁

是但啦 反正人生冇乜存在感

人生冇 唔代表上到黎冇
我地一視同仁的

唔多正路
你預我搞埋張單都要百零蚊先食得飽
但啲野食真係正路既 幾好食

叫你LN2?

因為通常有野食既 都會好貴
黎食野就應該唔會
飲野機會會大啲

你黎既話我請你食

好撚感動

香港人見過我之後全部都唔撚再理我
依家識既人全部都唔識中文既,想講野都1999咁硬係差d野

好撚warm
搞到我好想依家就狗衝黎
好想飲酒

介唔介意講 點解唔再理你？ 有啲不解

今晚過黎囉

咁係佢地問題姐

自己一個好毒
肥矮毒柒 嚇走曬你啲客

我地呢度接受一位

仆街比人屌到屎忽開花

屌 你咁講完 仲灰

我諗樣問題掛
以前中學有年聖誕成班上台跳舞,由女仔揀partner,我係俾人揀淨最後果個(神奇地男女比例係1:1,少個女既就肯定唔預我)
班所謂朋友另外有個group,成日約出嚟都冇我份
老實講我都好不解

常識吧 你遲左咁多

外國啲香港人都咁撚睇外表架咩

中學我係香港讀架

原諒佢地啦 嗰個青春期 係注重外表啲既

同埋呢度冇乜香港人,我間學校好似得我一個

Dick巴係咪比人屌死左

依家都係唔鬼理我呢

中同

死淨我地兩個

Yes,上次返香港約出嚟食飯循例問兩句然後當我冇到

死剩種

本身熟唔熟架？

識左9年

唉換衫先,我3個幾鐘前應該要出左門口

好似咁mean咁既你間中學
大家都係冇乜時間觀念既人黎

我走堂姐
平時我次次都早到架

琴日event 識到個女仔

岩岩加左佢snapchat , 想認識下佢,點開頭好?

同佢打下招呼，表明身分，仲等佢記起有你呢個人先

然後同佢講hi be friend ok?

send句「我想同你繁殖後代，為人類將來出一分力」

今晚扑野夜唔夜

菊花不保 岩岩開完檔

開咩檔？

咁樣好似好奇怪....

咁你加咗人哋，唔打個招呼都係怪怪的

咁撚有趣既,次次遲到返學搭火車就有故障

我遲到一定會塞車或者撞晒紅燈

依家架火車行緊逆線

公主駕到

咁盞鬼？

夜巴唔好嬲我啦

會架咩,但咁樣咪好似好明顯想識佢咁

咁驚唔好溝啦

冇人理我

前面個站架火車擺左喺度,焗住用對面月台,差唔多到下個站先轉到track
幾條線share一個月台

我係零

點啊使唔使跪地請安啊

住係座城堡入面但係夜巴嬲左我 你地唔秒回我
Sad過食兩舊屎

咁你加佢就係為咗識佢吖嘛

邊個叫你遲到

屌乜唔係你負責秒回架咩

仲要俾人屌

唉我秒秒都幾十萬津巴布韋幣上落，無暇關注

你平時好鐘意架

Sd幅自拍 加句hi 睇下人地覆唔覆你先啦
唔好咁猴擒 唔係會嚇親人

點解我明明收到返份功課由fail變2:2都冇開心過 只係覺得到最後我會冇人請 我想讀嘅科唔會收我 同埋孤獨終老

自拍真係會嚇親人

呃人嘅 津巴布韋幣好似已經絕左跡俾美金取締左

不過都要有軟有硬架

我鍾意俾夜巴屌咋

我試過send錯幅自拍俾個男仔

會架咩
咁你影下你做緊咩比人問佢做緊咩？

咁就仆街嘞，我成副身家都係用津幣

btw個韋字點打，我係用手寫板寫出嚟

依個work

柒到唔敢睇

我打筆劃咋喎

之後見到佢就紅都面晒

Ok喎呢個，不過呢最好send俾佢之餘，同時post my story，睇落好似冇咁odd

唔識用筆劃

我成日係snapchat撩人傾計
次次都唔post my story

咁蠢

有乜都share 比佢

我覺得會冇咁odd啫，始終係啱啱識

再遲到每次扣一百蚊

毒撚講野冇人理 明嘅

有冇自然小小既方法呀

豪俾佢啦

喂唔好歧視我好喎

Hey you wanna hang out?

咁你咪話「我哋尋日見過㗎喇」咁囉

咁惡我會喊
我頭先真係上上下seminar想大喊出黎

但係因為怕醜我忍到返屋企已喊

做咩上seminar都會想喊

啲mascara溶左 屌

唔好扭計啦公主

我好驚 我乜都唔識 我覺得好無助 在座個個都好似好識咁 我就on99咁 屌

認真:(

唔好啦 呢句好狗公
女仔見到一定反感

灰到核爆

我唔會應佢

都話影你做緊咩比佢 再問佢你做緊咩咯

大家都係扮識架啫 冇事既

通常表現到好似好識咁嘅先係真正唔識，講啲嘢會好撚空泛，個分應該唔會好高

利申：我就係呢啲人

啱啊屌

我頭先個樣應該真係好撚sad
Sad到隔離個男仔平時覺得我好on9(真係非善意嗰種 因為我乜都唔識 佢就幾勁) 今日都突然soft晒 我今日遞野俾佢佢同我講thank you 臨走仲開住門俾我行先

我第一份功課就fail左
野又唔係成日講
我内外都fail啊巴打

屌你老母男人老狗扭扭擰擰
乜撚野叫好似顯得好想識人咁，家陣你唔係好撚想識人你上黎問我地把撚啊？
大方少少係想識人咪認囉
想點啊？扮偶遇啊？
嘩屌你老未好神奇啊我係snapchat撞到你啊哈哈哈
咁樣你就覺得會好好多？

係咪以後夜巴都唔會再理我

9upper

你地都岩既...

你地慢慢傾 我食野先 唔想見人就唔可以等peak hour先去廚房煮野食

冇嘢嘅，轉職做鳩噏爬

公主應該係靚女黎

笑撚死我
夜巴好波

放膽啲啦 機會既野要自己掌握
柒未柒囉 就算柒左都係得你同佢知咋嘛
祝你有個好開始

How much longer till I hit the ground?
I can't tell you why I'm breaking down.
Do you wonder why I prefer to be alone
Have I really lost control

上堂先 轉頭繼續

I'm coming to en end,
I've realised what I could have been.
I can't sleep so I take a breath
And hide behind my bravest mask,
I admit I've lost control

老花睇唔到

靚條毛咩
佢有同情心咋

嗱嗱嗱唔開心要講出嚟，唔好做傻事啊你

唔洗睇 我發下癲架咋

依度啲樓又矮 啲灰又貴 把刀係廚房 廚房有人我唔想入去
所以唔會做到傻事

屌 我成日撈亂個炭同個灰字

傻豬

信不信由你

Sweet

I'm standing here watching the clouds float by
Wondering why the pain never deserted me
Holding hands with myself, sharing life with myself

夜巴呢嘢真係so sweet

以為以後冇人應我

公主即刻甜曬

多謝你地聽我講野 我真係好唔開心
仲要仆佢個街個playlist shuffle極都係出啲gothic metal啊之類啲慘撚到核爆嘅歌
我諗我要開返個開心嘅playlist

特別嗚謝夜巴

等我fan girl下先
好多謝Brett Anderson
雖然你唔會睇到 不過我真係好想講我每次聽到suede啲歌 聽到你把聲 即使啲歌詞sad到仆街 我都會開心少少
或者睇開少少

公主曳啦
借我地過橋

踢爆人嘅

幫你放大

我個夜巴唔洗你放大都睇到啦

好波

係係係，我眼殘夜巴唔係

又到聖誕 又要送禮
如果我同送禮勤一樣咁厚臉皮咪好
Print晒自己啲樣痴落相架就搞掂
依家唔知送咩好

咪係囉
醒水啊嘛

係係係

屌,搭成個鐘車返學上半個鐘堂

我老花

人生就係充滿一大堆依啲on9野
浪費生命

其實個女仔一直有傾開，姐係已讀左都一定會覆翻你，但突然琴日已讀左句morning就無覆到
其實佢係咪厭左你？

我啲mascara啊

睇怕你要問下佢發生咩事先知

咁你依家睇到未

可能佢唔得閒
或者好似我咁 我依幾日sad到所有whatsapp, Snapchat, telegram, Facebook messages乜鳩都冇覆
睇撚完就算

你新黎講返先 我係絲 唔係一個巴打俾梗假料

睇到啦
乖

唔該兩位先，其實黎m係咪最多7日，果7日佢都有應不過唔多，跟住係黎m第8日直接read，我見有絲打話係想屌下癮，隔離post又話係無feel

More details
本身點識架

我真係弱視架頂你

原諒我
我都真係成日睇野唔清

你係唔清 我係無得醫

青絲你係邊種形式嘅弱視

Same

開心返咪幾好

唔好問我
我日日都好愁 黎m冇分別

本身有你望下我我望下你咁，係我snapchat主動搵佢，搵之前唔識

等其他絲打答啦

天生掛？ 我個年代未普及治療
到我知個陣 已經過左12歲 無得醫
然後依家就算配足度數都睇唔清

不過睇唔清都好過睇唔到嘅！ ！！！

咁傾既期間有冇flirt過 或者曖昧緊？
定一直都傾無聊野？

你又岩既
曚曚地都唔錯

有時睇得太清會好辛苦

一陣又有堂 唔開心
有web版未依家？

屌我開始懷疑條女係盲既

做咩啊LN2

有flirt過例如會講good night my world 有一晚打漏個my佢會講

就係對眼睇唔清先會話我靚仔囉

係

好似未？

hea佢唔覆佢會嬲
會問我去左邊如果失蹤左

無知一問 這算是flirt嗎

情人眼裏出西施

屌 唔洗擔心啦
我之前坤鳩條友我唔鍾意男人之後佢幾日冇搵我點知最後又搵返我

可能你真係靚仔

又啱

笑多啲

你唔覆佢既前一日發生過咩事
或者佢唔覆你個陣 你講左咩

睇見啲情侶黎食野就燥

Sorry我都唔知

Ok啦開頭黎講

點解呢

笑梗

好想走埋去同佢地講：你地遲早玩撚完架啦

咁你又唔好嬲
呢個世界總有人係認真對待感情既

其實點解有啲女咁鍾意俾假希望人
我每次傾傾下唔對路都會即推 但係今日聽班女傾計話唔啱都可以照留 會有用

此言甚是

乖

自己知自己事啦,正宗柒頭皮
追左佢都一年幾,臨尾俾條泡菜八婆荼毒左
依家?當唔識佢算,對住依家既佢仲辛苦過唔見

好啦本身諗住走堂 依家心情靚左晏啲出多次去返學啦

人生流流長總會遇到幾條潤腸
而我曾經就係呢班潤腸既其中一員
所以話 人係有報應既

btw 依家有個女仔客係咁不時望我
係咪flirt 緊我？

咁先係架嘛

其實嗰個係我黎 Dick巴

比啲信心自己

班入面嗰個對住我都係當唔識 得架啦

呢度正正有個認真得濟依家好撚痛苦

可能你打字睇唔清
幫你改返好段說話
no thx

愛情
由你認真嗰刻你便輸了

唔好再比假希望我

don't ff too much

好warm

點解我睇唔明

單身狗特別多幻想

比你電話我

咁又唔係嘅
唔認真又點知過唔過到人世

不過我真係好撚認真 所以推晒曾經出現過係身邊啲人

telegram 禾啦 我要初戀啊

簡單 自己過

唔好笑尻我
認真問 咩係telegram? Line d Fd?

我覺得自己唔係好啱同人發展
因為我某程度上都係個仆街黎

難分真與假

係啊類似啦

係啊豬兜

屌 話人豬兜好hurt架

我係仆街嗰陣 比人錫到燶
唔仆街嗰陣 反而賤過蘿底橙
但我依家已經唔識仆街返點算

夜巴你做晒啲功課未

知我豬啦
最多唔再望你囉

對禾認唔認真

啱單身

我成日run away from love and everything I love
係咪犯賤？

okay

坦白講 係
所以今次唔好再run

嗯

其實我好撚難交代,佢父母當我半邊仔,對我仲好過我父母
之前同佢地講過依家住得唔開心
佢地今年竟然買左層新樓,話當投資然後平平地咁租俾我,呢兩個月裝修完就搬過去

全場無一個噤緊手機 你呃我

屌 好撚大壓力喎咁
同要你娶硬佢有咩分別

話左個樣會嚇親你
既然Dick巴 嫌我豬 我都廢事再久留
走左啦

如果加左pm功能
公主同夜巴會唔會唔理我地

佢地成日都暗示我去馬,但係佢唔領情我可以點,自問對佢起碼90分

我同樓豬都唔會理你地

好撚sad

唔好sad啦我會喊架

咁我自摺算

屌 依家樓豬係我

我成日好驚同人發展一段感情 甚至只係一般普通朋友關係我都驚
因為我由細個開始身邊同家庭發生過幾多事 令我好清楚做傷人嗰個幾咁仆街同埋俾人傷嗰個會變到幾咁低賤
所以要埋到我身其實都幾長時間 而埋到都未必可以同我交到心
我唔想人嘥心機青春係我依個自我保護機制咁強嘅人身上 同時驚我會受傷 所以我先一直好絕咁 其實好辛苦
之前追我嗰個其實我第一下聽佢介紹自己我已經覺得依個人好特別我好鍾意
但係我會當佢透明
直到佢主動搵我flirt我之後 我有過幾刻好想應承佢
但係我最後好撚理性咁分析晒佢身邊所有野 之後我可以嗰一日即刻唔再鍾意佢 其實佢冇對我做過乜野，仲對我好好
可能我唔應該係人際關係上淨係乜都咁理性 當係science咁分析、解決 而係應該聽下個心講

你到底係咪扮英國撚然後喺我地面前扮唔識寫中文,不如你認左佢大家喺度講清楚去啦屌

我知我講到1999

唔洗咁惡嘅

點解依兩日LN2巴好似咁好火咁
Sor9ry囉我唔講啦

想覆你
但感覺無從入手

sorry囉,我真係頂唔順
我放唔低佢,當日係佢令我企返起身
依家又一刀插落嚟

你係公豬

明架啦,有得解決晨早解決左

對唔住我個人雖然成日搞笑 但其實好灰

咁你又係幾慘豬嘅
你發下脾氣都好嘅

咩名黎

其實你係咪有啲抑鬱症

其實唔介意覆你
但可唔可以較返大少少啲字 我睇得好辛苦
感情唔應該用腦去分析 而係應該用心
但如果你話佢對你好好 但你理性分析完
都可以一日就唔再鍾意佢
咁你都唔係真係鍾意佢啦
又或者係佢跟本就進入唔到你個心
你保護機制咁重 唔好咁快就發展一段感情
如果唔係對你對佢都會好辛苦
慢慢黎啦
總會有人搵到你既好 然後花時間耐性
去解開你既心結 打破你既保護機制

我都覺得係
但係我平日真係好撚hyper嗰啲人黎

利申前排真係有
但依家已經好返
諗返起都覺得嗰陣既自己好恐怖

等我幫你 信我

我由小學五六年級開始就已經係咁
其實係咪已經好嚴重
我平日真係hyper到仆街架 完全冇人知我唔開心
而且我EQ大部分時間都好撚高 又少發嬲
所以人人都以為我好撚正面

你讀psycho?

呢句唔可以亂講

俾女朋友飛左
佢block晒我所有野
完全唔會揾到佢 但我知facebook可以message佢
但我都仲好想開個新ac
同佢講一返說話感動佢
我唔期望一齊返 但都至少做個朋友
我係咪好傻豬？

你呢種人我合埋眼都睇得透內心

通常表面愈hyper既人
內心先愈灰機
喜劇大師嗰個都係咁

啱

岩呀
因為我真係會信

多謝晒絲打

唔係
都最後 想做就去做
無論結果係點 起碼你第時諗返唔會後悔
但最緊要 唔好抱住佢會返轉頭既諗法去約佢

你肯定？

所以今次唔好再走左去啦

我讀攝影

記住呢啲說話唔好亂咁同女仔講

我有時遇到啲可以俾我講笑、玩嘅野而我嗰刻又想笑就會冇飲酒都high到好似啲醉酒佬咁
我試過開心到好驚 真係好似啪左幾罐red bull咁

大家好我又返黎啦
屌mean絲長駐係到既

破壞之王對白黎

我今日同完男朋友食野佢送我返歸
比老豆撞到
我老豆每次都搞到好麻煩
但今次都冇乜講野咁
係咪暴風雨前夕....

公主你同佢真係好似…
識左佢一排知佢原來一路都咁樣
我自問唔識心理學,我選擇左陪佢面對
喺佢需要幫助既時間我幾辛苦都仆住去
前一排我同佢已經行得好埋,仲同佢返左次香港
如果果條八婆冇喺度落藥,當日同佢夜晚搭電車我地應該已經喺一齊
可惜冇如果

肯定
因為

你開心未得 怕咩姐

認真左sor9

因為？

夜巴好似好勁咁

Sor

老豆好唔鍾意你男朋友？

我有訓過架

Katrina

笑左 你老豆對你拍拖係咩反應
我老豆成日話我嫁唔出

冇事
開心啲啦

屌 好驚 好彩冇人係北歐搵過我

Don't be sad

係開心到我控制唔到

因為你都係啲咁既人
定你個ex係？

兩者皆否

佢係唔比我拍拖 係撚咁叫我讀書唔讀書就冇撚用果隻
最保守果隻

諗住搞下氣氛姐
btw 青絲咪成日諗咁多啦

平時如果有人叫我開心啲我會屌佢老母因為依句野冇撚用

不過見係你就唔屌

點都好過唔開心到控制唔到

算啦 死症黎

我明

我個人係好多野諗

大上大落過個市啊我
好多年嗰日越開心 返到屋企越喊得勁

好多時

見下counsellor?

過埋今晚,佢上左機就一切都成過去
再唔捨得都只會對自己更殘忍

因為我真係氹到你開心

岩聽

人哋都唔上心點解我要咁care

你犯賤

多謝巴打
但我唔知可以講啲咩感動到佢
挽回果陣已經講左好多野
但都俾佢無視晒

啱呀我認

咁你醒下啦

被入伍定係人地根本唔想先

冬天特別易急屎
係咪我問題

Dick巴你講依句野冇夜巴咁有說服力

仲衰，佢係完全無意識

[quote咁你醒下啦[/quote]

識醒就唔係犯賤男啦

無意識咪即係唔鍾意囉 冇計架喎
你追一排冇機就算啦

得戚啦

咁係唔係先？

有個女仔客為條仔生日預備超多野
我都想要

叫我巴打唔撚教你
嬲尻

比我型一次啦
一次咁多啦

諗住遲呢個月自爆完就收自己皮

青巴

唔好等,越等你越辛苦

btw可唔可以cut quote我碌到手軟先到底

唔係條條仔都鍾意架
例子 我條仔就唔鍾意

sorry絲打
一時冇留意

又好似係

屌你

我好鐘意 雖然未試過

要習慣

你收皮啦 唔撚教

夜巴呢

公主乖
Flirt還flirt 唔好再quote
碌到指公癌

絲打
唔好咁啦

傻豬 係咁架啦

呀你老母

嘩好惡呀

咪flirt我

sor原來係巴打嚟

急屎都無人關心
命犯天剎孤星

公主係絲黎

佢要扮專一咋

佢係我地post 既公主黎
講左好多次

係你問題

讀書冇個真朋友，功課測驗考試有seed/範圍比晒同圍既人，得我冇，仲要事後先知

平時就嘻嘻哈哈有講有笑，媽呀我好亂

希望你唔係講緊大話

易急尿就真嘅

唔留心

頂 你講啲咁嘅野我又會諗好撚多野

我同我嗰班啲人一句都傾唔埋 嘻嘻哈哈佢地叫我都冇去過
唯有靠自己啦

sor啱啱入嚟冇追過post

你係咪好多時都唔知自己想點?

咁大反差先難頂，係咪私底下少聯絡先係咁

其實係咁既
佢話拍拖前未諗清楚就同我一齊
其實唔係真係十分鐘意我
但明明拍拖果陣真係好sweet好sweet
佢讀緊asso 讀書好大壓力 特別係今個sem
佢係真係勁想入u啲人
但開sem 佢忙之後 個人就變晒 我唔知關唔關事
之後就開始唔多理我 我點氹佢都冇用
最後佢單方面提出分手 block晒我所有野

叫聲公主萬歲我就寬恕你

公主萬歲

由第一個post 追過

咁隨便架
暫時得我同佢自己叫佢公主
依家多左你一個

係
因為諗得太多
理性永遠同感性完全相反
我係個好撚理性同時又大情大性嘅人
其實我自己就係我人生中最大嘅挑戰

寬恕唔代表容納得下你 你走啦我唔想搞大佢

手指都斷

樓豬食屎狗

有心事

請講

講

樓豬以後都唔會出現架啦

慣左召喚佢

佢第三個sem?
係咪你好chur佢？
實有導火線既

信我 一定因為係無左你既時候有另一個係身邊支持佢

係啊第三個sem
我諗都算既
但係係佢冇啦啦個人變得好快
得返我自己一個係度sweet
成日話冇心情拍拖
明明分手前一個星期
佢唔開心 我沖去揾佢食飯
佢仲感動到喊

拿！！！成功左

得你做到架咋

乜鬼嘢召喚法嚟

係啊第三個sem
我諗都算既
但係係佢冇啦啦個人變得好快
得返我自己一個係度sweet
成日話冇心情拍拖
明明分手前一個星期
佢唔開心 我沖去揾佢食飯
佢仲感動到喊[/quote]

一係有第個
一係你太chur chur到佢抖唔到氣

威啦威啦

無咩事既忙囉
我講左morning

收斂啲唔準恰人

哦好囉

做乜啊你

走啦

屌 我又要出去上堂

加油啊你

執屋執到一半 實在太多野間房又少位

咁鬼凍諗起都覺得慘

呢排忙咩啊

咁唔好煩啦 主動啲問啦
再拖落去都無意思

樓豬同dick巴又閃9人

我同你閃囉

姐會係frd zone左？平時我講morning佢都會5分鐘內應

答你唔到 嗰個女仔都唔同
想知既 大膽啲問當時人啦

學樓豬 不了

走人囉

我試下聽日溫翻佢

你都會比人fdzone

各位要早啲教教豬
如果唔係個樣會好殘

本身唔殘都樣衰應該點

我已經由本身一粒瘡都冇搞到依家勁多印

從今天起改變自己

睇過

學我咁自摺

Go

Ok fine

屌搭地鐵隔離條女好香

要落車了

Dixk巴當人香薰?

自

緣份就這樣結束
如果佢撩我傾計就好

為左支香水

終於有break

嗨

屌 我三份功課一份fail兩份得50

Hi
有事請奏無事退朝

我係依度嘅公主

參見公主
我只係唔小心碌個橙入黎

屌你走啦咁

唔識定hea做?

好痴線

Why not both

咁兩份50咪好彩囉

屌 依兩份最唔識同hea 用得最少時間反而50

加油

sorry佢個病已經末期
嚇親你唔好意思

做咩係咁趕人走

尋晚已經成晚冇瞓
但家陣又精神

今晚好攰
唔開post了

咁咪冇人制止公主發癲

求下你做個好心
帶埋公主走啦

你咁講係咩意思

我唔開算命post咋嘛

得我一個人

我又番黎先 前一兩日追唔切
已經post5

快到追唔到post..

重要嘅係現在啊

啲暗瘡仲有冇得救 好肉酸

返黎咪得

做清潔囉

早啲訓 齊齊養顏

樓豬問題好似有人問過

係印阿屌

去疤膏

咩事？

冇野灰得過睇住自己皮膚愈黎愈差

啲人話我似24,25 歲 我屌

你也將開心嗎
你快張開手嗎張開腿嗎
往哪張台簽那張紙出嫁

夜鬼路過

有咩心事

綠帽情歌

真係秒回

絕交，frd都唔做

好認真

我個樣都仲係似中3，4
但係係似發育緊果隻

呢度不嬲都好認真

幾時有得pm

大家俾啲正能樣

關pm咩事

等我可以pm你

又點啊 佢又話你平胸？

我個樣似18/19，但殘既程度係28/29

我都係 21 比人話似啊叔

唉

大家最鐘意歐洲邊個國家?
我應該要搵定條出路

我唔會自爆架

唔係 就黎黎m開心不起來！！！

我諗住去working holiday
會唔會太on9
呢一年係香港經歷左太多唔開心既事

雖然男人老狗
但大家要保養下

男朋友有用化妝水
我自己懶到有時唔搽野

食朱古力 繽紛樂

一個人？好牙煙

咩事？[/quote]

夜鬼路過[/quote]

有咩心事[/quote]
真係秒回 [/quote]
好認真[/quote]

對未來沒有希望

家姐做Kielh's
我從今日起會瘋狂問佢護膚心得

我係咪cut錯野

我好少食零食... 幾個月先會食一次零食

係 其實好驚 但我相信係另一返體會
儲左一半錢了

問我都得我好有研究

咁空泛好難幫你架喎老細

皮膚好黃 典算

我係想畢業後長住…唔想返香港 又唔好意思留喺呢邊

食零食又關pm事 ？

對少啲電腦
我都好黃但我都係係咁對電腦
飲多啲水
用美白野

btw典你老母

久唔久返下黎都好
但長住嗰邊絕對好過係香港

行開一陣又追唔番 lol
暗瘡印介紹你一枝野 唔貴試下用啦
Joseristine acne cream 彩x行有售

用美圖秀秀有無用

痛定思痛 未來 算吧？

皮膚黃我朋友買過舊野喎 話幾好
我未用過

咁到底姐係邊度

有無名

歐洲

夜瞓
肝脾腎唔好
巴打有冇縱欲

暗瘡膏啦

邊忽先得架

靚絲yr1?

要搵搵 搵到send出黎

矛人理我

其實去多啲角質就得

應你

鬼叫公主失蹤咩

沈ching

唔好再咁叫佢
佢會當真

個po冇左公主
硬係差咁啲野

呢度冇王子,推到佢一世A0

做咩喎

留你係度夠啦

巴打啊……唉
愛情害人啊

精神就睇我發癲啦

啱啱失戀點睇

佢嫌我煩啊

冷靜啲慢慢講
講晒出黎會舒服啲

我呢 公主都係人

你好

收皮啦！！

你終於出現
其實我好攰
但費時你返黎見唔到我又鬧情緒唔敢瞓

你好紅

做乜啊

有咩想講想呻既就爆曬岀黎啦
今晚你大曬
再唔掂既
即刻打比啲Fd
今晚不醉無歸

柏豪？

有我嘅國家就係好國家

屌你兩個可唔可以唔好咁撚sweet
我男朋友覆都冇覆我
就瞓左

依一年全個地球都痴撚左線

查實我好多年都走唔出fdzone

你脫歐啦唔撚計啦

靈魂人物

我費時佢發作煩到你地咋

好warm啊屌

屌

為人民服務好偉大
維護世界和平就靠你啦夜巴

兩秒後進入理智狀態覺得我係鳩up緊

唉 聖誕節先黎失戀好應景
Between 其實一早就對條女冇感覺 只係等分開

講 邊個嫌我煩

岩丫

咁都唔係幾傷啫

你指我 ？

我諗係煙 性同酒我都無

你覺得呢？

唔該哂

青絲

有毒性架

唔會係你啩

話雖如此，只不過...唉
只能說我輸了

少少咋 諗左少少咋

我等咁耐唔去瞓為乜
忽然覺得自己好戇鳩

夜巴三樣都冇？

扮晒野

睇穿你了

我唔準你話自己on9架下

no la
唔好架
酒會飲些少，應酬都要嘅

又幾醒

有冇諗過主持返個大局

我都係得酒咋

好明顯我主持得好過依條友多多聲

你仲有濫

岩岩沖涼

收皮啦 人地搵你咩

喧賓奪主唔太好
佢比較穩重同中性

原諒你

誰人輕輕留下負皮

被ignore 沖涼訓算

冇啊 邊有啊

你係咪佔有欲幾強嘅人

我係個好公主

dick巴唔係同你講咗唔該咩？

收到勁多句你好 咁都收你好卡

冇你background唔識覆

係

其實一時時

我已經唔記得你係點嘅人

冇心事就走啦

冇呀 我其實話我自己又係咁多年都被fd zone
身邊好多男fd

唔洗理佢啦

係就係
唔係就唔係
呼之則來揮之則去當玩具啊？

...bye

係呀year1 我係靚絲

唔準咁樣啊你

咁要睇相處方式啦同興趣等等

我估夜巴啲佔有欲點都強過我

dick巴男仔食煙先扣80

我認我係

負分 sor

好難再去改變自己變成好女人啦呢刻
而且乎合唔到自己

咁其實係未遇到一個可以咁樣同你相處嘅伴侶啫

又蒲哂頭

夜啦嘛

戒緊

咁你應該係啲比人當兄弟既女仔

或者性格決定命運
一定係個人有某方面缺憾先令人睇唔上眼

On9

讀邊間？

一齊祝大家
希望樓豬你條女係暫時friend zone only

係啊

快戒

Sbt

做咩啫你

冇人想祝喎

戒到請你食飯

又係啲為左聖誕節趕住去自掘墳墓嘅後生

經常被frd zone 相認一下

我煙癮唔算大
我屋企人唔鐘意我食煙
如果我全日係屋企我可以全日都唔食 亦唔會話要落街食煙
所以如果有個好愛我既人唔鐘意我食煙日日陪住我我都可以戒

好狗

嘩 你stalk我地架

改下講野既tone啦
好似教壞你咁
但女人有時係要耍啲小手段

全post 你最後生
收嗲

亂插入緊

咁我估你好耐都戒唔成

圖已cap

你真係好狗

樓豬好似細過我 睇夜巴啲post見到佢個生日

求教學

哦。

找數真漢子
你真係戒到既 請你又點話

自然反應

難啲喎公主

你地之前唔係有講話開telegram傾咩？

唔清楚

我要食譚仔

乜鳩

算啦我做返小朋友

如果大家可以傾到第一百個post就開

早抖啦屌

其實唔難

想試下有女仔朋友點睇
真純友誼

又一個夢遊人

一日一個 100日

重組句子

唔太識教
但對住鍾意嗰個 最好轉變下態度
唔係佢好難會feel到你對佢有野
再從而對你有feel
同你係完全相反既類型
身邊好多男仔fd
但冇個fd得耐。。。

唔好花氣力鬧啲on9仔啦

你確保到永遠都係真純友誼？

屌 我唔係on9仔。。。

你好似心情一般有野想發洩

諗起，共你相識三千天....

屌邊撚個講架

其實係得嘅 我都有幾個真純友誼男仔friend
佢地有女 我又唔撚係喜歡佢地

唔係想打沉你
但難囉

講咩先 好似我都有提議開telegram
好想享受比信息ringtones 轟炸

Fd得耐既話 到佢地有女
我都係會自動fade out
費是人地誤會
所以都似冇左個fd

識得耐另計

較佢做鬧鐘鈴聲
然後一個鐘響一次

開啦

唔好咁掃興啦你一個二個

有少少掛住以前一齊溫書奮鬥嘅日子

依家班人勁濕鳩

如果係咁既話 你嗰啲都唔係咩好朋友
重色輕友
不過我都會自動走
因為我通常都係啲人地女朋友好撚憎嗰啲女仔

搵到去黃舊皂啦
係好好皂人
費是賣廣告 自己search

呢啲咪所謂既成長
世上無理由乜都如你所願
雖然你係呢度既公主

純粹真係想有個女仔朋友可以吹下水
雖然兄弟都可以
但係男人老狗邊有可能日日wtap閒計

你講緊乜

做咩咁感性

解碼遊戲

其實真係可以

係咪講緊Dr.Strange

你遇左吹吹下就唔撚係朋友

Telegram 不了不了
我地傾多一段時間仲有野傾再算吧
我要專注學業 我都講過我當讀書係人生目標

男仔都傾得啦
你搵女仔傾既意義係？

你預[black]左吹吹下就唔撚係朋友[/black]

因為心底裡知道自己拍拖既 都唔想男朋友有d close到癲既fd
(講緊個種close係男朋友同異性fd單獨旅行呢隻）

我實長駐呢度
我已經無碼頭可以埋岸

無知一問
咁讀完之後呢？

唔係話皮膚黃咩

btw仲諗住同你瘋狂telegram
不過可惜啊

讀書係人生目標
又扭計啦

其實我係咪好on9
我讀書係為左讀更多書

係喊屌 Sorry
唔該大佬

我就係嗰啲仆街
唔會同人條仔去旅行咁癲
但佢會成日走上黎我度瞓
利申 分房瞓

十級On9

冇追post 個個都學生黎既呢度？

岩呀

我諗係 我算4分1個 最唔屬於學生既應該係我架啦

我會上癮沉迷
過多一段時間我習慣到我嗰科先

人人目標都唔同

唔明

你依家都係沉迷

我真係好鍾意學野同諗野
我驚第日嚇撚走個老公

佢做咩去你度訓

不過我識到既 係一齊訓 但唔係有發生任何野個種囉

撚信

講下自己背景先 可能易理解
正常社交生活 試過拍拖
唔係好追求愛情住
兄弟反而講心事多

我睇法我覺得自己想搵女仔傾計 但係又唔想發展愛情但係又唔係追求曖昧個個階段
sorry 1999

我唔係學生好多年了.......

學野唔一定要讀書
有太多野係讀幾多書都學唔到

咁快諗嚇走老公

當你搵耐左就會變曖昧

留個名

十分認同
社會 完全兩回事

早晨

眾夜鬼們好

唔撚信就唔講啦
但係我地係存在會發生任何野既嗰種
只係大家都會好守規矩
點解去我度瞓都不外乎係屋企因素嗰啲啦

我知 但係我鍾意讀嘅科唔係學校冇資源啊
同埋唔係淨係讀 我會一路讀一路睇同嗰科有關嘅野 行業、人情世故
我鍾意做觀察者多

竟然？

即係一件無可能既事？
假設我自已一定唔會心動
btw,我都唔知點解咁想要依個關係

算過下命話我會有兩段婚姻
原因係我叻過老公

早安

撚信係我個fd 詐

讀得law 蠢極有限
我信公主handle到既
只係帶著面具做人好辛苦姐
不過依家有夜巴陪 就唔同講法

單身左幾年 最近鍾意左個女仔 識左好耐 但個種心動既感覺越發強烈 好耐都無試過呢種感覺
但發覺同佢世界好唔同 好難接觸啊
如何將兩個世界既人連埋一齊 好苦惱
仲要成日都見到 成日都要係佢面前壓抑住自己
好想擁有佢 聽著佢講其他男仔個陣真係不是味兒
啊！我都唔知自己講緊咩啦

去搵人做老公

識左我十分鐘詐嘛 覺得我好細個咩

蠢啲咪仲好

公主識諗就乖
不過我信你遲下會搵到另一個目標
世事無常 最緊要真係唔好比太大壓力自己

想就去追啦 既然覺得值得既 就唔好令自己後悔
每個人既生活圈子本身就同其他人唔同
唔同世界又有咩所謂
重點係點樣將大家既方向 目標一致姐

點啊樓豬 仲係忽冷忽熱？

我同第一個離左婚再黎搵你啊下 等我

唔知呀

你覺得有可能咩？

有愛既就唔係兩個世界
感覺呢樣野唔講物質既

唔好咁灰啦
有咩就爆出黎
唔好屈埋

唔夠瞓脾氣唔好
明知你假膠但睇到句野都燥燥地
瞓覺
晚安諸位

我係啲做大部野都專一到痴撚線嘅人
由幼稚園到依家個人生目標基本上冇變過

好好休息

屌我認真架

其實我覺得你份人真係有啲神經質
我諗你有好多野壓抑緊？
不過係度爆下都無乜所謂既

唔好激嬲我

如果真係有兩個
咁如果第二個可以天長地久你話幾好

仲溫緊書，好辛苦，所以上黎抖下氣

唔好嬲
Please

將來既事
將來再算啦
處理好現在先啦公主

雖然算命算中左我覺得好神奇
但我始終唔信玄學野

傾陣計囉

你好好地咁同佢傾下
交比你

依家要處理學業同情緒其實都真係幾忙

究竟夜巴同公主係咩關係

佢玩me

多謝

本身準備瞓
但見係你同公主既事
我就傾多陣啦

整Cheat sheet都寫左好耐下

我以前會早訓 早起身溫
唔係溫通宵 or 溫到半夜三更
個腦好易function唔到

仲有樣野要處理

休息下再黎過

依家差cheat sheet，聽朝十點考

我係咪又hurt左人
其實我真心覺得我應該孤獨終老 因為我真係好仆街

有咩想講 盡情講
大把人陪你

早抖夜巴

搞掂就俾四個鐘自己訓 唔好多過四個鐘
難醒d

今晚早啲訓啦各位 捱咁多日夜對身體唔好

呢兩樣野 唔對等既

to青絲
我讀bucie

直線自爆

岩呀 我已經病左

夜巴早唞

兩位巴打兩日前

咁多人讀
怕咩
我好多fd讀cie

冇人會識我 你啲fd

你兩個灰尻到

又做咩事阿mean絲

做咩呀公主

你都幾得閒喎

放心

心碎孖寶

屌 隔離房條仔播啲club music好撚難聽嘅同時又令我覺得好灰

仆街碌碌下咁岩見到

屌 條友個名咁熟口面既
係dick巴
再望真啲樓豬係下下個cm

老老豆豆
男人老狗 捨得企返起身未先
唔係咁就諗住灰過世呀

過去拍門 屌尻佢

好撚難聽

推得咁快

佢好好人我唔想屌佢

我未做功課聽日12點前要print完出黎交
今次真係食屎都唔掂

我想同你地傾計

我都播緊歌bor

咁你自己揀

其實我頭先訓過下，依家又醒左，所以唔算直踩

聽梗咩啊

我依家播梗metal同佢鬧大聲

咁忙既你嗰科

未睇完又有人回 咁快點追啊

播大聲過佢同佢「鍊」過

食屎都唔掂就唔洗食啦

加油呀

We don't talk anymore...
我好掛住你
但係唔敢搵你
只能夠日日睇你snapchat story
見到你都有睇我story我就會好開心

其實我而家拍拖拍得好唔開心
我最需要既人其實係你

如果可以再揀多一次
我唔會同佢一齊
我會等你
就算繼續拖拖拉拉都冇所謂

因為自己犯賤唔肯做 最尾一日先做

正常既 唔好追啦 直接問啦

你又咁精警既

呢首我已經Loop到識背

我無野問架 我上黎食花生架

死線戰士
我撐你

遇見
拍門一齊聽歌啦

唔好咁啦 我仲未埋單啊喂
快啲返黎啦喂

本身得自己一個好孤單咁整cheat sheet，所以先上黎傾下計
高登個邊好靜，特登申請lihkg見呢邊多人唔怕孤單

我已經掩蓋左佢啦

最緊要識放低 男人哭吧哭吧不是罪

岩岩 以後晚晚都上黎
我地幫你諗個新花名

新post已開定
1001自動醒水轉場留名正皮

大塊田

你做咩勁 睇開D

我都知我屌人 冇夜巴咁有神髓架啦

你同我之前好似
同一第個一齊先知自己仲係好愛上一個
就算拖拖拉拉糾纏不清都冇所謂
人地已經有女朋友都想傻傻咁等

但係人就係冇得再retake
既然都一齊得唔開心
無謂害人一拍兩散仲好
只要繼續行落去一定搵到岩既人

pish

失去左佢之後真係太孤獨
我好想走出呢段回憶
但我真係好似困住左咁

我唔撚想做

都Ok啊青絲

上乜撚高登阿

新post已開定
1001自動醒水轉場留名正皮

PISH

我覺得愛上了個新既人應該要放低返上一個

如果唔係對新人不公道

不做不做仍需做
加油屌埋佢啦

放唔低然後因為內疚所以愛新人仲唔公道

搶1001是常識吧

1001 嗰個係傻西